[Reddit] 就差你一個 全部人同我入黎推彥霖自拍短片上熱門!!!!

而加已經2萬upvotes 差小小炸 幫手推上熱門 要俾全世界知道呢件事!!!!!!!!!!

推 (1/10)

推 (2/10)

推 (3/10)

推 (4/10)

推 (5/10)

做左

推

推 (6/10)

推 (7/10)

推 (8/10)

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

推 (9/10)

推 (10/10)

推！！！！！

upvoted

一定要報仇！

upvote